五毛Me係鬼仔#99568底已起

五毛Me係鬼仔#99568底已起

LIHKG @ Android

事緣:
會員on99屌喇星開post起鳩個小學雞底 由於睇唔過眼
亦見到佢自爆左youtube ac, 決定用少少時間試下起佢底

會員on99屌喇星 youtube ac: pc 9527
竟然連接左google+ 成功左第一步

但咁既資料太唔足夠 亦好容易起錯底
再慢慢睇下youtube ac比到D咩我地 發現原來on99屌喇星upload過幾條片
其中一條

相信該留言者熟悉片主 亦都透露左pc 9527亦即係on99屌喇星叫Joe

然後我地就開始用google+比既資料去起底
首先係Tam Hiu Sze小姐

為左確保無搵錯人 我係Tam Hiu Sze小姐既friend list試下搵唔搵到common friend

結果成功搵到Hoi Kit Leung

再搵到Cody Lam

已經代表無起錯 不過重點主角都係依位叫呀Joe既人

幾位friend list都不約而同有依位Joe Lee

而Joe Lee friend list亦都有Andy Lee
咁多資料加埋已經幾肯定會員on99屌喇星就係Joe Lee

再保守D 我地睇埋Joe Lee既Facebook

係倫敦讀緊書

亦都同會員on99屌喇星一樣好關注時事

最後就係會員on99屌喇星出場喇！！！

由於無其他相 透過2張相既推測

會員on99屌喇星就係前排中間

睇完佢開過嘅post

應該係一隻喺外國讀書患有adhd嘅小學雞

關sir手下留情 唔好恰細路好嗎

關我撚事咩 乜鳩都放上黎

.

2